一早己經預告左選舉結果

鼠鼠先拎起登登，登登人氣領先！
最後再揀返侵侵，侵侵扭轉乾坤！

係咪低質到咁樣？
要睇隻倉鼠撚化連登仔